B牌耳機洗唔洗煲機？

話說早排買左部iMac 佢就送左隻solowireless3俾我。標就標二千幾，諗住假假地都叫破二千，一聽哇！同蘋果送個個耳機無分別嘅！所以問下洗唔洗煲下機先，同埋點煲？

水浸，明火煲

會唔會壞？

防水？

菜乾 南北杏 蜜棗 同埋豬骨

佢俾個啲耳機線揸電線洗唔洗一齊放埋落去煲？

加少少鹽煲會好聲d

當然唔駛啦 記得煲一個鐘後落少少美極

落少少油會無咁味精

首先用清水洗5至7分鐘，然後放啲海鹽喺面，再放喺有大陽日光位置曬返半日左右。乾咗之後，最好用陶瓷嘅煲，加啲蔥、加啲芫茜、生菜、美極、同5茶匙嘅水。用慢火煲約15分鐘左右見啲水滾滾地先放B牌耳機落去，大約煲30分鐘左右可以試用

人地話要煲成日架喎

Beats唔係做耳機，最多拎個牌子打下飛機，識少少耳機既人都見到都想笑

之後一碗水煲成三碗水就得嫁喇

煲好未？

項鍊都要煲

三碗水煲埋做一碗水再倒撚咗佢

應該可啲銀杏，杞子，當歸，少少高麗參，意米，最好加一隻干左嘅海馬。十碗水煲到一碗水。

Beat同18pro我都會帶出街用 請問兩者既比較有啲咩令你咁好笑？